其實買動物都係捉大戶心理 agger?

結果輸到趴喺到 離破產不遠矣

買動物係要先睇馬化雲同媽咪麵買咩，馬化雲岩岩話自己轉左手買熊，媽咪麵有隻put未走